[秒回]擺低你嘅心事 俾大家笑下

有咩唔開心嘅講出黎俾大家開心下
感情事業學業乜鳩都得
圍爐取暖 講出黎舒服啲

Skr skr skr 😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Skr你老母

推呀推呀推

車厘龜又開po既

今日考試 祝我好運

因為我真係好撚悶 有冇嘢可以俾我笑下

Good luck btw考咩

我個名

唔笑你了

有冇溫書

夠膽咪理下我囉

毒撚